性病問診專區

有咩性病問題可以問我

雞蟲強制召喚

我想問hsv2 係咁復發 應該去藥房買邊隻藥食？